# Horoscope

#### Установка всех пакетов:
```
yarn 
```
#### Запуск клиентской части для разработки:
```
yarn client 
```
#### Запуск серверной части для разработки:
```
yarn server
```
#### Запуск клиентской и серверной частей для разработки:
```
yarn dev
```
